621話要衝嘅人可唔可以諗清楚

612 大家士氣咁高昴，咁多人都衝唔到
就當我哋輸geer輸喺tear gas嗰度，今次大家都準備豬嘴乜撚都唔撚驚佢
我哋登哂頭條連登開哂po話行動升級你覺得唔會有狗喺入面反包圍我哋，繼而拉哂我哋?

到底大家係想爭取釋放義士定想更多人受傷同被捕?

正確方法
搵人影著
行過去俾佢地打, 唔還手
唔還手佢地最多出棍同噴霧 開唔到槍
越多人俾人打 輿論越多
星期日再引和理非出黎遊行
問題係有冇人肯做

612點止輸gear呀 衝又唔識衝，啲野亂鳩咁掉，鐵馬又掉頭盔又掉。退又雞飛狗走咁散晒，係技術都有問題。

畀人打個班實會畀人拉
唔好當義士係死士咁用

今次大家仲要毫無部署，連要做啲咩都唔知
真係好擔心

笑左

所以咪話唔好再去

呢個方法我覺得Make Sense。我正正係度諗啲犬類都可能想反底、引義士攻擊、咁就大劑。但係運動係要有Noise先能夠繼續否則會步上傘運後塵。前線做足防備可唔可行呢？我見之前有人用行李箱打開當盾用都幾大Coverage